其實啲黑社會都有交稅架下話？

啲黑社會(講緊真個啲）應該都會有開啲咩娛樂場所有交稅....反黑實有啲list知道咩公司係黑底

咁政府用佢地交嘅稅，是咪洗黑錢？

（閒聊po ，不推文)

班狗話唔係
—完—